14/10晚 有份係大會堂多層停車場/愛丁堡廣場 對開幫手做 traffic diverse 嘅手足入黎

P牌仔第一次開post預左俾人屌屎忽，但對於今晚做traffic diverse 嘅手足有少少意見想俾下，啱聽唔啱聽好，當係拋磚引玉大家討論下，下次係其他地區再做都可以參考下。講廢話之前首先多謝幫手嘅手足所付出嘅努力，但凡事總有不完美要改善嘅地方，係咪？

利申：牌齡唔高得六年幾仲要男人老狗揸住個廢牌(萬梓良.jpg)
頭盔：小弟廢J太毒唔敢當場出聲講同幫手(因為已經好多人做緊)，唯有番到屋企先做鍵盤軍師

1)
企左係夏愨道一帶成晚，見到西行線一早係友邦金融中心對出截晒車俾人行出馬路，但唔明點解有手足封到地下行車隧道但又好似冇封到交易廣場果邊嘅夏愨道同康樂廣場，令到大會堂對出嘅東行線一直有車出？(由停車場出嘅除外)

2)
友邦條橋下面點解唔搵人幫手唔好俾人係果邊過夏愨道？西行線夏愨道天橋幾百架車等緊疏導落愛丁堡廣場，淨係叫人睇車/行埋啲都花左差不多三份一時間，點解唔叫要過馬路果啲自己行橋？你地肯叫我相信大部份都會肯聽，唔洗搞到好似果架城巴為左唔好撞到手足早左攞彎然後掃尾……大佬呀你估架巴士咁長果邊又咁暗咁容易睇到車尾位咩？將心比心啦

3)
黑媽媽淨係打手勢啲車其實睇得唔會好清楚，附近又嘈，有冇諗過下次download定啲Screen flashlights 嘅 app 令你個電話mon可以做紅/綠燈，再加手勢唔係會方便啲？好過成日叫到力竭聲閪咁聽到都心痛

4)
夏愨道大會堂東行其實一係就一早只准佢地上夏愨道天橋但你想幾時放就幾時放，一係就等佢地儲夠兩轉綠燈先放佢地自己揀上橋定行下路，如果唔係分分鐘同愛丁堡廣場出黎啲車撞埋一碟。快快手放完東行啲車走就繼續放西行車入愛丁堡。另外其實有啲交通燈嘅出現係有用嘅，有時用佢地黎幫手計劃下點疏導，留意下啲交通燈嘅時間差，做事都會事半功倍

最後，純發洩
去到中後期西行線啲車放完晒入愛丁堡廣場之前果一段時間，某三四位手足，好老實講，我真係好想屌尻你地
係呀，你地可能係幫左手好耐，好攰想休息，但點解可以咁on9放緊東行線啲車嘅時候係咁同佢地講：快啲啦/俾油啦/踩快啲啦/地板油啦
你老味，第一，我真係唔係好撚知你幾個到底有冇車牌定考完車牌留係屋企做鍵盤車手，你地有冇睇到自己企晒係條行車線兩邊排開晒咁你地想人地揸到幾快？你地企得咁貼佢地行得快又驚hi到你，夏愨道又多人如果突然衝條友出黎撞到人你負責？你地知唔撚知自己講野好唔負責任？想人地行快啲你至少都企開一條半行車線嘅闊度俾人地啦下嘛？
第二，唔好唔記得先係度阻路嘅係我地，唔計果啲本身集會完揸車走果啲，其他人俾你阻完兜完路慢行仲要俾你話番佢地行得慢阻住你？人地全程一路行一路為你地打氣一路感謝緊你地你地竟然嫌佢地慢？你地有冇諗到自己個邏輯錯左係邊？
Traffic diverse 唔係你地幾個人諗得咁簡單，唔係行行企企叫人行叫人停就叫做到野做得好，你地冇相關嘅“常識”嘅話唔該下次都係乖乖地合埋把口去第二度幫手運物資算喇，留番呢啲工作俾啲有sense嘅人做，呢啲工作完全唔係一大班人柴娃娃咁去做嘅，ok?

好，講完。
最後再次多謝有認真付出去幫手嘅手足
冇咩野我去攞定ky俾人圍插喇

二十號！

同意，而家既人已經唔係初頭果班每一日都有一D事令你感動流淚，而家每一日做緊既事都令人不想出去了
亦都不接受議見，我38歲平均點都做多你2O年人，我每次俾意見或收到重要消息，上來告知，每一次都比人吊，如果我今日唔再\行出來，唔係怕比人打或坐監，而係怕左大家，你同我➖樣說句話都怕根本现在比人減聲係自己人，俄今日遲左1個鐘送飯去我媽度，其實阻路大家認為怎都要做既誥sorry小弟蠢不明當中 意義，我 不會再出來，為你班能樣日日6至9要去差報到，我都人仲出嚟， 我見有啲人開始命令自己手兄弟，因為佢覺得自己做比人多，真係唔好上晒頭以為自己好偉大，